miss pun同email亂入韓國瑜造勢大會

幾好笑

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

點解佢去台灣好似返屋企咁 個個星期去幾次

送外賣

好似有講過話想移民去台灣 (好似係)

外送茶

有無熟台灣，佢個質素係咩價錢

台灣呢啲質素下欄野黎 無人屌

起碼嫩口。。。。

gmail隻肥豬韓國瑜都唔吊

好癲
想同Miss Pun做愛

是咪得聽日一日投票

明明係劉家衡

條女勁撚正

body 正

樣就唔好淫

我可以幫各位手足調教佢

豬mail

應該係喺台灣紅咗